Models: llama3.2, mistral | Rounds: 5 | Start: 2025-11-17_183008
Initial Prompt -> llama3.2: Discuss potential collaboration strategies for building a multi-agent system. Keep responses concise.
============================================================

[Round 1 | Turn 1 | Model: llama3.2]
Prompt:
Discuss potential collaboration strategies for building a multi-agent system. Keep responses concise.
Response:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 1 | Turn 2 | Model: mistral]
Prompt:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 2 | Turn 1 | Model: llama3.2]
Prompt:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 2 | Turn 2 | Model: mistral]
Prompt:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 3 | Turn 1 | Model: llama3.2]
Prompt:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 3 | Turn 2 | Model: mistral]
Prompt:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 4 | Turn 1 | Model: llama3.2]
Prompt:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 4 | Turn 2 | Model: mistral]
Prompt:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 5 | Turn 1 | Model: llama3.2]
Prompt:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
----------------------------------------

[Round 5 | Turn 2 | Model: mistral]
Prompt:
<error calling llama3.2: model 'llama3.2' not found (status code: 404)>
Response:
<error calling mistral: model 'mistral' not found (status code: 404)>
----------------------------------------
Conversation complete. Transcript saved to /Users/christopher/Documents/VSCode_Projects/AI_Agents_Communication/transcripts/conversation_2025-11-17_183008.txt
